
Προμηθευτές: Tab με ρυθμίσεις για updater
Κατηγορίες: Tab με διαμόρφωση τιμών
Κατηγορίες: Στο Tab Προσθετα προσθηκη πεδίου για αντιστοίχιση με προμηθευτή και πεδίο για σχόλια
Προιοντα: Στο tab Προσθετα προσθήκη πεδίου για ενέργεια ενημέρωσης εμφάνιση των τιμών των: κωδικός προμηθευτή, ΕΑΝ, τιμή αγοράς (μονο εμφάνιση)
